爾巒究竟好唔好住

個到個環境好好 但交通好似好唔方便咁
同埋個邊入場係咪要兩入起 冇一房？

好少嘢食 出面得2間餐廳

有乜好

有間nz成日都Book爆哂

唔怕遠幾好

我fd住果到
少人 舒服
但唔方便

收唔到電話

搭車係咪得架綠頂專線？
巴士要行出去搭
如果揸車出入住果度無問題

對住條公路好嘈
後面有幾個高壓電站

鍾意鄉郊氣息元朗南舒服d
起碼行10-15分鐘都行到出去大馬路
唔洗完全靠搭車

PY較好

似係, 價錢又差唔多,
PY 屋苑大D, 咩都多D

但係爾巒級數係高PY一級
爾巒就密度低d但係用料同格局高級d
PY大型d，所以會所同商場點都大d，雖然都係無野買
但係交通多少少選擇，同埋不斷FF未來北環線開站

北環線 vs 白石角站
邊個 FF 比較現實啲?

個站應該無咩機會呢十年起到
唔好咁大期望

垃圾

北環線
起碼2014份鐵路發展計劃都仲有北環線
但荃屯同白石角2014計劃都無
但北環線起完會唔會有PY站就另一問題，因為份計劃無寫有PY站，只係寫古洞

北環都無實質經濟效益， 我覺得未來二十年都唔會有
反而白石角有科學園， 政府愈來愈重視創科， 分分鐘大力發展果區

應該將條鐵路，拉入去科學園，或者整多條支線，好似馬場站咁

政府愈來愈重視創科

笑撚埋右

寫左入2014鐵路發展都要計劃咁多年，未寫又點會諗，同埋人地吹緊灣區發展啦，仲香港創科

大灣區

重視創科 笑話黎?

政府講既野，你唔係信呀化？
洪水橋cbd, 吹左三十年， 毛都無一條， 你個環吹線，等多40年應該成事既

可以更快將一車車大劣人送去元朗—-荃灣—-市區/機場
點會無實質經濟效益